強烈建議連登整個娛樂台專頁俾IU 做IU台!

讚 成:

不 了:

其他分頁都唔好整,淨係一個分頁 俾IU 以後所有IU題目,自動會撥晒入去個IU台度...

鐘意IU 既: 好呀...IU 好威呀>>

唔鐘意IU 既:好呀...成日見到娛樂台勁多IU 好煩呀!>>

持平者:好呀...得閒入去揾吓J圖...好方便唔洗死揾爛揾!>>

開POST者:好呀...以後唔洗再俾IU啲POST頂住晒!>>

偷圖者:好呀...勁方便偷圖!>>

圖報者:死啦...以後無撚晒存在感! 但都好有個歸屬!>>

不如直接block左開post嗰個

如果呢個POST連一百個 都無...證明全港只有好少數連登仔唔鐘意IU...大部份都鐘意娛樂台勁多IU POST!

瞓前一推...

幫推

追蹤圖報咪得

駁吾到，舉哂3隻腳贊成

成人台

仲有nancy...

GG

不如整個k pop台算啦

我想要gfriend台

被IU fans洗版

其實娛樂台本身都冇人
黎黎去去開post都係個啲名

快

得班盲既圍爐

隻抽

呢個係重中之重，唔係淨係話開個頁俾iu咁簡單，係所有iu post都立即撥入去

到時娛樂台就可以Nancy獨大
支持

你做到好似佢一半嘅話先講啦…